玩轉獅門娛樂天地[粵]

睇你老母

sandy to

有幾件垃圾

條友其實係咪tvb職員黎

個個都知打手你唔知

影bb啦

食狗屎啦

有冇160

入面最後生個個

rubbish

幾靚

瑜伽女

今次認同你

呢條柴好似畏高

唔係女仔大膽囉
係你兩條柴廢

呢套有一個鐘 大玩特玩正咁正得半個

第一二層根本唔叫高

呢套根本係大玩特玩

異類叛徒test咩系個度
又係d幾十年前既戲

弱化左

呢條女個樣好撚假

嚇死我

若希 pk

渣車叻 好專一

木偶妹

插到郭子豪痛一痛

白痴仔係咁比人抽水

bella真係好qq

好多盒月餅

cheap到

Bella 淫到

j2有joey

正

得三個字

個波 墊概

點解tvb啲cg突然勁左咁多？

會唔會唔止一集

應該唔止呀

真係得咁多

hana

應該係

一見佢播mv即刻轉返去81

一陣有輝哥為食遊

佢mv ok wo

多牙

應該播戴 無啦啦hana

播新歌啦 出左mv又唔播

變舊啦

合唱果首喎

都舊

幾時再有新

係mv兩日前 新
秀怡而家套垃圾 係度煮野

早兩秒季怡有腳

而家有

同戴果對比真係爭幾皮

呢兩個主持入元朗會無命

仆街佢咬到碌粟米成條撚咁笑死我

你兩個打手自己whatsapp啦

? 笑點係邊

好似磯撚喎

肥腿戴

少少啦

講飲食 最白痴 節目

第一 又食唔到
又唔會學黎煮

原來你件垃圾仲未死